黑警紅磡係咪又打死左人

見到完全無反應 壓左係地

圖pls

頭先now